## Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
Це по-суті структура об'єктів в html документі. Все, що записано в html, є в DOM-дереві. До цих об'єктів ми можемо звернутись і змінювати їх.

## Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
З innerHTML ми можемо отримати (у вигляді строки) та змінити вміст елемента. 
Ми отримуємо повністю весь текст разом з тегами, в який він може бути обгорнутий.

З innerText ми отримуємо просто текстовий вміст, він ігнорує інші html елементи, якщо вони там є.

## Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
Ми можемо звернутися до елемента безпосередньо напряму, а можемо покроково рухатись по структурі DOM.
Звісно, перший варіант зручніший і кращий.